【727元朗反黑】好靜點搞

熱門冇幾個post，ig社交媒體變返飲食玩樂

聽日得幾百人行街就含得撚

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

自推

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

快啲推爆去！各自ig叫人出！

記得帶遮

行山緊係帶行山扙

推撚爆721 12:00